一個人嘅質素如何，睇佢嘅感情狀況就知

A0嘅就一定識唔過
因為只有低賤嘅下等畜牲先會冇人想同佢地配種而落得A0依個悲慘但應得嘅下場

push

比人追但拒絕既a0呢

講得好！

唔肯面對自己只有同樣低等嘅畜牲追求就抵A0啦

真

多謝支持

試過比WET妹,MK妹,宅女追
咁呢?

有上流機會都唔去把握就抵俾人話啦

A0:毒撚
>A1:公廁

A1是最完美的

A10毒撚？？

O1下話?

差唔多啦

pish

A0毒不是罪。。

五年單身係咩心態